原來雲迪克最大嘅敵人就係自己

原來利物浦最大敵人係雲迪克唔係鏝